[陰謀討論]為什麼每一次股市高位就會有大事發生?

相反如果冇肺炎或者貿戰雙方妥協會點走?

個市唔跌你點知嗰個係高位

冇事發生咪繼續升囉

sor

可能唔清晰但如用數字去表達又好似無盡
姐係個形態(類似us1929，hk2007)一路大升小回好幾年

咪一路升到有大野發生

無肺炎貿易射伊朗
依家叫緊四幻大師啦

因果關係錯晒，係因為有一段時間冇野股市先會上到高位

1929係聯儲局on9姐，2007真係有系統性風險